cctai痴撚左線 成班中二病上身 話要打J救港

[有圖] 全城起義 打J救港

笑撚到癲

勁色⋯

笑到真係噴咗水

好佩服佢哋咁有創意日日唔同標題

想做愛...

想與你做愛...

不能同意更多

cha B

噴水幫唔到手足 我會噴精囉

成班好能幽默

佢地有幾十間pr公司back up，有本地又有外國勢力嘅，如果唔係點帶到wind向

有冇人解釋下做緊咩？

幾有心

電影講述的是，在某個夜晚宇宙輻射出現了....然而輻射的對象有特定具備的三個條件。 一是處子之身，二是處於某種「情意」之中，三是當時正在自慰...然後你就會獲得超能力。而我們的男主女主們，正好就符合這三個條件。

原文網址：

去超市買涼茶比隔籬個學生妹笑係阿叔...

啲對白笑到我噴精

公司總有一兩個呢啲人

抵制tvb班人真係唔到你唔服
開post推post本身曬時間，成效又有限
但佢地都堅持日日做
只係想拉多幾個人派嬲

幾佩服佢地圖文並茂，又白字又紅字咁打一大篇野

推, 想多D人見到佢地咁犀利

覺得最慘嘅係d 連登仔一見到就push
根本冇人係去fb 幫手

問過佢地係多咗幾百人做嘅

一早block左條傻西